蕭生講公民黨！！

18分40秒

又好似有d道理

如果佢下下dq 仲點議會內抗爭？

如果冇延期 你公民黨閘都入唔到

留任咪最多比你留多一年

唔留反而仲有少少機會

點解蕭生平事咁膠 做正經野又咁清晰

有心真係要聽聽

佢一向都狠批公民黨
最有能力
但全無意志

蕭生係咁多個講得最有POINT

真係唔好再講乜鳩政治潔癖
佢一句 ＂飲開有雜質既水，就要飲屎水？＂ 同埋 ＂道德感召＂
已經屌打泛民啲論點

即使劉細良都好
平時講開反送中運動有人用暴力都多人支持，因為＂道德感召＂
道德呢四隻字真係好撚緊要
但而家班友一到影響自己利益既時候就完全唔撚講，轉移去講應該著重策略
但完全睇唔到有咩策略，除左拎錢去run個黨
呢條ｓｏ ｃａｌｌｅｄ議會戰線外國根本就唔鳩理你既
但就走入去做花瓶

呢啲走撚左入去根本就唔會出得返黎
唔講道德感召，最撚容易俾人收買就係呢啲

有興趣想知點解樓主會由陳雲打手轉左做燒山手